女性朋友send呢啲相比我咩意思?

仲唔比你果條佢睇

性暗示星矢呀，飛雲

喂到埋口你仲想點

佢知你gay, 諗住買比你

佢係乖乖女黎

佢已經不是處

冇可能

10幾歲就咪上連登啦屌

你覆果句已經輸左

我22 on9

唔明